呢個page好撚痴線

嗰種stereotype同對毒撚嘅矮化好誇張
但唔知點解好好笑